有冇人打算接送中之父陳同佳出冊

如題！
我地比佢見識下咩叫遲來的正義

幾時？邊到？

希望大家不要私了

到

推

綠帽之父

其實會唔會最反送中既係佢，唔通佢想比人送返台灣坐咩

我地都查緊